NowTV奪英西意德法頂級足球聯賽播映權

NowTV宣布，與beIN SPORTS合作取得2018/19至2022/23球季西甲獨家播映權，並擁有下季法甲及意甲在香港的播映權。加上英超及德甲，Now已擁有五大歐洲主要聯賽在香港的獨家播映權。

仲爭歐聯

加埋 歐聯歐霸

分啲俾ViuTV 都咪話唔堅啊

法甲可以考慮下

個mytvsuper box掉得

新羅馬帝國

香港球迷等好耐，就黎統一

any source

好心有線唔好爭歐聯啦 搞到成日要搵link 出街睇

又要加價 屌

原本都睇下意假

樓主英文名=NowTV

確係有意見寧願集齊加價都唔願買幾個台啵

美職

我本身冇裝now

有線滅亡

疤狗台

本身為世界盃簽左兩年 有冇得睇？

英超好似得返黎緊果季咋喎

【信報財經新聞】電訊盈科(00008)與beIN SPORTS合作獨家播放西班牙甲組足球聯賽，由2018至2023賽季。

此外，Now TV客戶亦可於新加入的beIN SPORTS 1及beIN SPORTS 2頻道，收看法國甲組足球聯賽及意大利甲組足球聯賽的賽事。

Now TV將與beIN SPORTS推出全新品牌頻道，每季播放全部380場賽事。

電訊盈科媒體集團董事總經理李凱怡表示，很高興與beIN SPORTS聯手，Now TV將網羅英超、西甲、德甲、法甲及意甲五大歐洲足球聯賽於一身。

beIN Asia Pacific亞洲區董事總經理Mike Kerr稱，此次合作亦是beIN於香港的新里程，期待與電訊盈科長期合作，為其客戶帶來最佳體驗。

唔知使唔使再加

之前冒住冇英超嘅風險續

終於有source

Cable季中加左fox sports, 唔知下季仲有冇，應該仲播到德甲

有線=電視界PES

希望冇viutv份

cable換咗老細，唔攪波，攪財經台

你唔係應該希望NowE出體育plan，之後死機，99播咩

myTV Super仲有冇beIN sports?

老實講意假法甲有幾多人睇？

澳職

美假

嚴格嚟講 喺
英超 西甲 德甲 法甲 意甲 美職 澳職

有線係咪得返德甲 日職

播到7月31號

獨霸晒
唔差在歐聯都攞埋喇

冇啦，月尾同bein完結合作
之前會睇意甲，法甲就睇下咩戲碼

有即場賭就有人睇 意甲又多左好多朗迷

其實有Fox Sports都多番好多野睇
亞冠世盃外亞洲區亞洲杯德甲歐霸荷甲

食屎啦tvb

幾時播埋港超

我有now體育組合

NBA?

除了法甲及意甲兩項頂級賽事外，beIN SPORTS 1及beIN SPORTS 2亦網羅其他足球賽事，包括美國頂尖的美國職業足球聯賽、阿根廷甲組足球聯賽、土耳其超級足球聯賽，以及澳洲職業足球聯賽等。

超級喜訊！
Now Sports 與 beIN Sports 合作！
將會有意甲、西甲、法甲，仲有美職、土耳其聯賽！

電訊盈科媒體與beIN SPORTS攜手獨家為香港觀眾帶來
2018/19至2022/23西班牙甲組足球聯賽

Now TV亦會透過beIN SPORTS頻道播放法國甲組足球聯賽及意大利甲組足球聯賽
進一步加強作為香港「體育之家」的地位

電訊盈科（股份代號：0008）【香港·2018年7月12日】電訊盈科媒體與beIN SPORTS今天宣佈，將首次合作獨家播放西班牙甲組足球聯賽（「西甲」），橫跨2018至2023賽季。Now TV客戶亦可於新加入的beIN SPORTS 1及beIN SPORTS 2頻道收看法國甲組足球聯賽（「法甲」）及意大利甲組足球聯賽（「意甲」）的賽事。聯同現有的兩大歐洲足球聯賽，Now TV將盡攬五大歐洲足球聯賽，並會提供更多專業分析及獨家訪問。

Now TV將與beIN SPORTS炮製全新聯合品牌頻道*，每季播放全部380場賽事，為觀眾帶來最刺激及全面的西甲體驗。Now TV客戶亦可隨時隨地透過「Now隨身睇」收看賽事，或於賽後利用Now自選服務重溫精彩時刻。此外，Now E訂戶亦可收看西甲賽事直播。

除了法甲及意甲兩項頂級賽事外，beIN SPORTS 1及beIN SPORTS 2亦網羅其他足球賽事，包括美國頂尖的美國職業足球聯賽、阿根廷甲組足球聯賽、土耳其超級足球聯賽，以及澳洲職業足球聯賽等。

電訊盈科媒體集團董事總經理李凱怡小姐表示：「我們很高興與beIN SPORTS聯手，透過我們的多個平台為香港觀眾帶來多個世界頂尖足球聯賽賽事。beIN SPORTS多年來引入全面的頂級體育內容。Now TV網羅英超、西甲、德甲、法甲及意甲五大歐洲足球聯賽於一身，進一步彰顯我們致力為客戶帶來靈活方便的頂級體壇盛事體驗。」

beIN Asia Pacific亞洲區董事總經理Mike Kerr先生表示：「透過我們與電訊盈科的合作，球迷將可收看多個世界頂尖足球聯賽賽事。今次合作亦是beIN於香港的新里程。我們一直以來非常欣賞電訊盈科的創意及願景，並期待與電訊盈科長期合作，為其客戶帶來最佳體驗。」

重現有線盛世
當年百五蚊睇晒

原來係美職💩

有線有fox sports之後二線波追返唔少

或者可以慳返買德甲啲錢買歐聯

差歐聯真係玩撚哂
唔反now了

幾時出R聯呀☹️

意假有c7
法甲有滾球獸忍者龜

幾錢一個月

重點駛唔駛又簽多24個月，又每月比多幾廿蚊裝新台

Nba有無消息

有冇人whatsapp sales問下

Tbb播國足救收視了

以前簽落個星級體育組合會唔會包西甲

now要應該都冇台夠爭啦

新台一定要啦佢咁講

德甲

bein sports應該另外計一個plan

NOW班講波佬全撚部疤狗黎
之前簽左2年好後悔
我都係搵LINK算

買埋個歐聯 加果少少錢又點話

咁就真係永續，世界盃又24 bein台又24

問左 星級體育組合包晒

有埋法甲意甲都動搖唔到完約即cut嘅決定
本身都睇唔到咁多德甲 西甲

咁就差唔多

九月到期 想搵salas續約

買幾個台肯定仲貴

西甲係now自己, 包都合理

有冇sales狗出黎講下

又唔係國米fans

連意甲，法甲都無左，咁個myTV box 仲有咩用

收費電視唔攪波其實同等死冇分別

bein係mytv搵tvb d講波佬, 唔知去左now會唔會搵返now個d, 定用外援

反now黨縮埋喺老母個閪度

等波台班狗打手答

正

上面位巴打話唔會睇哂全部比賽, 要哂幾個聯賽做乜

想裝

點呀忽然狗 你幾時縮返去老母個閪到

LIHKG @ Android

差個歐聯歐霸就齊晒六粒

有埋意 法？

未續約，唔好加價加咁多

有埋土超, 即係馬會又開盤

係 包左bein sport

有線冇錢，應該唔會爭歐聯，老老實實，反而驚有線會執

tvb有個講波佬識催眠 好撚勁

之前咪又係有線播晒
做咩講到好出奇咁

咁荀喎

土超上季都有播，但馬會都唔開

睇死仆街now加價

可能仲未搵到外國盤口/Source 公司合作
大佬, 開多d 盤, d 賭仔又可以輸多d, 唔賺你咩

的確Now既服務同功能好過有線好多。

FIFA=Now
PES/Winning=有線

不過now播哂咁多聯賽，一定唔少波冇粵語旁述

now播應該會有機會開
之前俄超都係

30歲人睇波都要靠電視

係咪崔錦棠

睇av.......

弱智仔係咪唔知Now有apps有web版

星級不嬲都有西甲，有埋fox

我依家交緊466，睇嚟500走唔甩

Now拎晒播映權就即刻撐now
神級牆頭草

希望開個球彩台/輕鬆台 唔洗下下專業評述

有冇app plan

人地講緊now 你就講方法

李偉迪 潘偉文

痴撚線
續約價呢次真係任班仆街開

唔係桂神咩？
成分鐘先出1句聲

mytvsuper 個個月出信叫我去拎機我都唔撚拎

最好有線個球彩台可以搬曬過去
聽佢哋好過聽大鳩瑜

睇running man

點解無中超睇

睇有線為左球彩台

睇tvb D劇

搞好個server同出4k版 一個月200-400都可以接受

唔sure
意假已經悶架啦 把聲又唔清楚1999
講嘢又冇高低起伏

Bein sports 會唔會其他平台都有機會睇到?

獨市，洗咁多錢係客到vlok番來。

最慘係我呢d肯比月費但係佢都唔整光纖 局睇低清波嘅客

垃圾mypk super貪你有意甲同法甲
而家冇埋執撚咗去啦廢西無線

唔睇now唔通上網搵link呀？
我地從正常途徑睇波仲可以支持到足球發展
你中意侵犯版權你既事唔出聲無問題 懶醒衝出黎柒
你係度偷緊人野咋 識用非法方法睇波既叻仔

歐聯呢

NowTV宣布，與beIN SPORTS合作取得2018/19至2022/23球季西甲獨家播映權，並擁有下季法甲及意甲在香港的播映權。

屌, 裝左now咪日日睇幾場波, 命都短幾年

呢兩個無話獨家

分啲畀Viu啦 整呢個動畫唔係只係為左世盃呀

nowe 個廢盒都唔知點睇

落埋有線掛😂

Now TV今公布與beIN SPORTS合組新頻道，分別播放西甲、意甲、法甲及美職等主要賽事。而收費安排方面，其中播放法甲、意甲、澳職、美職等的「beIN SPORTS組合（包括beIN SPORTS 1及beIN SPORTS 2頻道） ，月費88元；至於現有或升級至星級體育組合客戶，亦可收看beIN SPORTS 1 及 beIN SPORTS 2頻道，包括英超、西甲、德甲、意甲與法甲在內，5大聯賽全數可收看。

啱啱renew左，希望唔使加錢

星級體育組合 - 係咪即係咩都有晒嗰個？
我有618,619 , 621-62x英超台 , 63x果D ...670-672

係

唔撚係掛

多咗咁多野會唔會即刻加價

歐霸好似不嬲都有，真係差歐聯

歐霸係foxsport
即係Now & Cable兩家都有得播

唔怪得mytv super早兩星期問我續唔續 幫我加開體育頻道
好撚彩我比老母睇劇唔撚用電視姐

你DOWNLOAD BEIIN SPORT個APPS俾68一個月都有得睇，係冇廣東話姐

Thx

明知cut體育都叫你裝咁黑暗

求報價

咁多聯賽,日日抽一場出黎播都打殘垃圾CCTVB

Sales狗有咩做唔出？
好彩用我名，用我老母名實比佢續撚到約
Hkbn 仲有依啲閪野

未統一都加鳩你價架啦

30歲人幾百蚊個月都比唔起要搵link

我csl增值服務約滿都打過黎摟我獨立裝，好似900蚊咁上下一年
我問佢有冇法甲，佢話冇，跟住又同我sell佢D電影台，之後同佢講睇開now就自動收皮了

可以掉撚左個mytv sucker了

九月完約
有冇sales報價

早排乜撚野hkbn 同我講加20蚊500mb上1000mb
咁我又唔用電腦洗撚咁快咩 屋企加埋幾部手機夠用啦，同佢講唔需要,等差唔多約滿 價錢滿意再打黎啦
個sales啲閪說話開始黎料
一：我地第一間做光纖架，咁既價錢係確保返質素
二：廿蚊依家飯都食唔到啦，加廿蚊，快成倍好化算
三：到你約滿時就唔係咁既價錢架啦，可能會市場因素通脹再加價添呀，到時求我都做唔返依個價

仆佢個臭街

咁你又縮左去邊度呀？

拎埋歐聯歐霸就可以cut cable

又係sales搵食時間

老西都唔會簽啦 季中簽160全包

淨係想佢快啲有4k英超同西甲，睇完世界盃返唔到轉頭，靚到痴線。

歐霸now 本身都有, 係差歐聯

Now霸權

佢英超唔係有4k咩
4k 加58wor

實加價

鬼b

維B

你老死包禾去左冰牙?

book左機票去打鳩肉酸真人

月費肯定好貴

搞到咁咪又係now搞出黎

無晒

一市獨大

洗鬼搵 唔睇開波?

Tvb玩撚完 連德意都無撚埋

個nowe實有日費cap水

有線乜柒都冇

有無UEFA Nations League同
世界盃包圍賽

意甲仲有幾耐播映權？

Viutv播牙朗祖雲首戰
阿仙奴打曼城
會唔會已經搶曬tvb收視

可能會同mytv super傾返掂, 球玉迷唔使咁急轉台住

Now e 盒應該都有得播

Bein 仲有阿甲同土超

歐霸完咗約未知下季開始邊台播

其實如果300內有埋nba,即join

Discuss: bein plan $88
星級體育組合會包 bein+fox

我之前john plan 英超西甲都好似已經唔止300

我估如果呢個組合再加埋nba，應該過接近五百不是夢

係 bein, 之後用樂視形式開新台播

經過世界盃打柒 tvb, viu 應該有得每個月播番 1-2 場英西法意聯賽卦，好似之前西甲咁

唔止300? 你加埋電影台？

洗唔洗加錢先

我問左sales ，而家240咋wor,使撚咁貴咩

薩斯索羅對柏爾馬
南特對史特拉斯堡

即係原有星級體育組合客戶唔洗加錢就睇到晒？

其實我john果陣叫佢剩係睇到波就夠，不過講講下又唔知點解有埋電影台同fox movie，我承認我求其貪快

Viu 免費播德國杯，英足總杯應該有可能

其實好想join,但最驚2020年英超唔係now

係

(如果唔係班世界盃客實屌違反商品說明條例, 世界盃宣稱有西甲，但合約完咗)

姐係雞寶冇埋德甲定同上年一樣 一樣有大部份宫事呢 仲有澳職都冇撚？ 一向都係㨂賽事播 有啲都冇
歐聯記得簽咗三年 歐霸甘年冇咗 好似仲有兩年玩 如冇記錯

你覺得仲有邊間夠佢地爭？

好似仲有38租機費每月

會唔會係知道now同bein傾好左，橫掂冇波播，tvb把心一橫收埋體育部

上季bein都有澳職播

德甲係 fox
歐聯歐霸約係同期，都已經完咗，未知邊個攞到，但有傳冇人入標

雞保冇bein 但佢上屆唔係場場播 香港好多臉睇澳職同日職 因為賭波玩走地

同期 但咁快完咗？
我估雞寶點都攬住歐聯 如果唔係 雞寶真係收得工 咁樣一台獨大個體育 第日真係睇場波都貴

德甲=Fox Sports 雞寶有
澳職應該都有 但雞寶球彩台揀場播 bein sports就播足

澳職真係唔知 雞寶唔攬返個歐聯真係冇撚野睇 我轉咗佢算 我幾鍾意球彩台

有冇講一個月幾多先

播埋中超啦

2015-2016, 2016-2017, 2017-2018 三季

唔係暗示咗唔投，之後專注亞太體育咩...

係咩 仲以為仲有一屆 18-19

雞寶加油啦 唔係第日香港人捱貴波真係點睇

除咗方便賭 方便睇靚時間 水平真係唔高

398蚊 x24，免4個月月費，加38蚊租now one機頂盒
送兩個88蚊既影視娛樂組合
圍返好似240蚊

利申：個價我都係收返黎

但投標價唔高 有線先有錢比

雞寶愈做愈霉

佢講波佬好鳩過now果堆 本人覺得

即係迫你完約就要續，如果唔係就要 398/月

呢個話係新客價，舊客唔知咁多

全港講得好既，五隻手指數得晒

依家已經越黎越貴 過兩年5百一個月不是夢

呢d 傻仔 block 左啦
畀錢睇先有發言權

現有客仔淨係想加簽英超
會加幾銀
其他聯賽邊得睇哂

三色大台我唔寄望佢有乜大動作 本身管理層廢 又係中央台
但雞寶新聞我幾鍾意睇 雖然近期佢左膠上腦 幾單講難民有關 但佢新聞幾鍾意
佢啲波 我幾like球彩 有時睇佢足球台講波佬真係幾好 最小 唔會講錯名 有時d cam pan過去d球會高層都講得出名

如果係咁真係迫香港人上網睇 平平地唔介意畀錢 而家無限上網平 畀多小小睇波我ok 貴到咁 我真係難相信

其實我乜聯賽都睇 如果淨睇英超 我覺得極唔值

Now 真正好波 小小超

英超最貴 單點應該唔止200

D譯名奇撚怪個下死呢
奧斯爾唔知點譯先可以譯做奧爾斯，仲衰過NOW個D安巴比，史端寧

⋯⋯⋯ 我500 一個月 喎 屌 仆街sales

斃在最撚正個個係人地到

查實幾方便
好似前有線咁乜波都睇曬

大家可以睇一睇
Sales俾我既
星級體育組合
樂視/有線轉台優惠 或企業員工出示任何行業在職員工證或卡片優惠(原價$398)
現平均月費$240！！！
24個月(已免4個月)
需加$38租用Now one最新機頂盒
足球賽事包括(英超 西甲 德甲 意甲 法甲 美職 澳職 阿甲 土超 歐霸 英足總 亞冠)
包括其他體育(網球 桌球 賽車 排球 棒球 羽毛球 飛鏢 拳賽 欖球 田徑)
再任選兩個原價$88影視娛樂組合
同包埋隨身睇app，可以手機 電腦隨身隨時睇直播或點選重播。
送$50now dollars

自選組合包括(9選2):
《中文電影組合》
Now爆谷台、衛視電影台、卡式台、中國電影頻道。

《電影組合1 》
7條HBO 頻道連自選服務 睇盡荷里活猛片。

《電影組合2》
5條FOX 頻道 精選得獎 動作 恐怖 靈異電影。

《智醒兒童組合》
0-12歲都岩睇，Disney Channel、Cartoon Network Nickelodeon、Boomerang、CBeebies等頻道，比小朋友一個迪士尼學習教育頻道。

《知識組合》
Discovery、Animal Planet、國家地理頻道等 紀錄片，探索大自然。

《國際新聞組合》
CNN、BBC、FOX、NOW 新聞等強大陣容，帶你盡覽世界第一手新聞資料。

《亞洲娛樂組合》
最新亞洲人氣日劇、韓劇、華語、綜藝、動漫、音樂等12條頻道，煲劇冇難道。

《國際娛樂組合1》
4條FOX娛樂頻道帶來美國受歡迎的精彩劇集，爆笑喜劇、動畫及真人騷娛樂節目，更有美食，時尚、音樂頻道，帶你享受人生。

《國際娛樂組合2》
BBS Lifestyle，人氣女性頻道DIVA、華納電視、AXN、SONY、E! 等頻道，各大電視劇頻道，多種類的熱門劇集，滿足你不同既喜好。

其實係咪就算有約係手都可以renew 個平啲既plan ？
之前諗住要睇世杯 比佢哄撚左

真係唔知，你可以搵sales問下

歐聯無人入標

電訊業不嬲做新客好過舊客

免費就話姐
要錢撚理您播埋俄超咩

之前post 都有巴打咁講
但係咪架

歐聯場場星期二三半夜，未必吸引到打工仔捱夜睇，起碼踢到淘汰賽至吸引

俾埋錢你睇好唔好

呢d人真係好撚垃圾

好

免費比你睇
咁now點賺錢

歐陸組合8888

但有d超強戲碼
皇馬對曼聯果d 喎
好同埋下年好似話2點開波

唔洗免四個月 照做每個月240 你得唔得

踢歐聯d球星搏曬命

咁講囉 戲碼好 歐聯就一定有 夜唔夜 好睇自己捱唔捱到夜

強強對碰好睇既

究竟邊個台會拎到歐聯呢？

有埋歐聯歐霸唔知幾錢一個月了

正呀，終於見證統一

需加$38租用Now one最新機頂盒
呢舊野要加錢嫁咩
我之前話舊果個壞左就免費換左個now one比我

來季歐聯分組賽更改為歐洲中部時間下午6時55分及晚上9時舉行（即香港時間深夜12時55分及3時，冬令時間則再延遲一小時）

屌 仲遲左15分鐘

即係零晨一點同3點各有賽事？
咁16強8強4強果d呢

依加now世界盃個4k質素係如何

有冇得可以好似 2012 果陣唔要英超要其它聯賽

一向俄羅斯之類時區主場會踢早場

3點真係唔駛睇

意甲都有
又有得追牙朗

價錢都公到既
雖然根本唔會睇
最多耐唔耐睇下一場

mytv播嗰陣就唔可以即場喇
有Delay真係輸死

無外國4K台咁靚
但係點都好過普通高清版 值得上去既
喺睇下佢有無4K

我要成７８

因為我都諗住轉4k 電視順便升級 所以想睇下質素

屌乜撚都有 正

印象中可以Cut咗舊既高清接駁費

你咁講好似係
連意德都無咗 不如摺埋個體育部節省開支仲好

睇佢實冇咁好死免費送埋意甲法甲俾你睇，本身英超西甲plan實要你加錢買台

播埋挪超瑞超喇

岩聽 有得賭一定有人睇

呢個真
起碼delay成分鐘

如果買埋歐聯 可唔可以刮埋球彩台d人(阿鵬) 去,雖然有d人唔太鐘意佢地講波 但佢地至少講岩d人名,同埋now班旁述真係講到場波好悶 今屆世盃好彩有丹尼爾

Nowtv唔係即係有線電視咩

一個星期彈一兩場西甲/意甲去99都咪話唔爽

快啦拎哂佢唔好煩
睇場波都又now又有線好撚亂
仲要傾兩個約

唔知幾時先知19/20英超同埋2020歐國盃係邊個播

未裝now/cable但有興趣

除非有新媒體，睇依家情況都會係now

仲有2020奧運

仆街實加價

日本奧運tvb有可能想搶 時間好

tvb到時可能都收皮

體育組都無埋喇喎

搶佢老尾咩
體育組解散

佢地仲開口話叫政府買轉播權添

呢個真，但如果而家簽約，到時有埋歐國盃會唔會要加錢？

依兩件月尾都分分鐘過左皇馬

呢 d 野啱奇妙+有線多 d

留意咗你幾耐

其實你係咪打手黎

我覺得係囉

佢係啦，貼埋sales link

我問洗唔洗加錢，佢又問非所答咁，9成sales啦

想睇馬會播歐聯

好似不嬲都有